政府係到拖時間日子

看來用雨傘運動招數，不回應，不理事，等大家慢慢消失，大家想想對朿

不斷遊行

[勸世]香港人社運心態要正確

民生可以聚焦嗎

佢拖，咪出現71嗰d尷尬場面囉，俾上面屌囉

P 仔

我都有這種想法，等民意逆轉和等學生開學就沒有心情搞遊行。